Tõnnis Kass kaebuse asi sai edasi seletud. Ette olid tulnud: Tõnnis Kass, Kristian Rahha, Juri Tikk.
Kohtukäiatel ei olnud midagi enam üle anda.
Kristjan Rahha ja Jürri Tikk waidlesid et nemad Kassi peksnud ei ole, Tõnnis Kass aga nendega juba enne tüli püüdnud teha.
Mõisteti
Et Kristian Rahha ja Jürri Tikk tüli on teinud, maksavad mõlemad 3 rubla trahvi waeste laeka, et  aga Tõnnis Kass seda ei ole seletanud, kuidas wiisi tema on 50. rubla eest kahju saanud, saab temma nõudmise asi tühjaks arwatud. Jaak Warres kes ka tüli seas olnud saab teine kord ette tellitud.
Mõistus sai kohtukäiatele kohe kuulutud ja ka neile edasikaebamise tärminid ära seletud.
